沒揹背囊卻遭警指背囊藏士巴拿 女生管有非法工具罪名不成立 男被告堵路罪名亦不成立

去年11月市民連日發起「大三罷」行動，其間有人在沙田科學園附近堵路，多人被捕。當中女學生及售貨員否認阻礙公眾地方罪，女生另涉藏士巴拿而被加控一罪。案件早前審結，裁判官李志豪今裁決時明言，警員證供出錯，既聲稱在女生背囊內搜出士巴拿，惟影片卻顯示女生案發時根本沒揹背囊，故裁定她面對的管有非法工具罪名不成立，惟堵路罪成。另一方面，警員在沒施行警誡下查問男被告，對他不公，遂剔除其招認口供，並裁定男被告堵路罪名不成立。

李官將案件押後至下月17日判刑，以待索取女被告的感化及社會服務令報告，其間續准保釋，但表明所有判刑可能性均存在，須視乎報告內容而定。

荒撚謬，又鳩作證供冇後果

假口供 生豬肉 無事

大律師公會繼續死撐法治但唔評論

咁即係證供唔誠實,連帶堵路都要推翻埋

假證供？

個官嘅意思即係話：只要話佢個士巴拿係喺條褲度跌出嚟就入硬啦。你班黑警咪咁狗頭豬腦得唔得！

裁判官李志豪今裁決時明言，警員證供出錯，既聲稱在女生背囊內搜出士巴拿，惟影片卻顯示女生案發時根本沒揹背囊，故裁定她面對的管有非法工具罪名不成立，惟堵路罪成。

喂，點解Dept of Joke會告？

惟堵路罪成。另一方面，警員在沒施行警誡下查問男被告，對他不公，遂剔除其招認口供
好多紅官唔係咁諗 好多單之前都當冇事 照俾證供放上庭

好彩個官信條片又認為證供有問題
唔會自己推論加鹽加醋

推